有咩慘得過比髮型師玩

點算 重約左女女

又分界?

分左右兩條界？

比兩個髮型師玩

唔緊要啦 反正又真係睇你唔到